如果老衲做特首，每日會槍決500個廢老

不如每日槍決150個新移民啦屌

新移民將會被強徵進行化武實驗

可憐的老納老豆老母

浪廢子彈啊，衲dee

唔會，新移民會接受環保子彈開發實驗

拎腥港人用既人肉做子彈
啲器官捐比真香港人

老納老唔老？

我唔想死牙

Sieg 衲dee

老衲自己呢

老衲是不死的

老徒認同

山大認同

納dee 大義滅親更值得我哋尊重

衲弟人之將死其言也善

150新移民 入境三個月後搵唔到工就槍決

支持移除廢老 等我地班後生仔有多啲上流機會